陳豪胡楓江美儀 伊健太妍陶傑

有無接力

夕陽無限好？

超人迪加

念奴嬌

如果係 咁 江美儀同伊健好似唔岩音

求指教

江美儀>張國榮
伊健>森美

陳豪胡楓張衛健 千雪泰臣王傑

點解咁都知係超人迪加

屌我初頭都以為係, 點知咁撚低質

...............

同問 咁唔啱音都知

用人名都知低質啦

笑左出黎

陳奕迅 王浩信
朱千雪 朱千雪 朱千雪 朱千雪
朱千雪 馬賽劉以達 秦沛連詩雅

SORRY 詞窮

見到咁多鴸千雪笑左

朱 自膠

其實我有諗過用呢首改歌
有2個題材
1係 從戎投軍 辛棄疾
2係 xxxx 舒伯特
不過呢排忙 都係算9數

銀河唯一 基奧特